港島淪陷！銅鑼灣驚現由大陸領隊帶大陸團搭地鐵

中國人殺到！香港九龍新界無得走

假期中午12點到7點 要避一避
行山郊遊早去早回
睇戲食飯夜晚先出
呢個習慣已經十年有多

你班大陸人老母果然大鄉里